Least Squares En Küçük Kareler metodu bir veri setindeki noktaları en iyi şekilde temsil eden bir doğruyu bulmak için kullanılan bir yöntemdir Bu yöntem veri setindeki noktalar ile tahmin edilen doğru arasındaki farkın karelerinin toplamını minimuma indirmeyi hedefler
Thu Jan    GMT GMT
httpschatopenaicomchat__cf_chl_tkhbwnVxBiEPIauCsZclxAaEZoMe_tIbEhYogaNycGzNEE